美玩討論區（27）建制派大敗

今場仗嘅勝利係好多手足犧牲換返嚟
場仗仲未完

Q&A
玩具去邊買
孩記既Marvel Legends /Black Series邊到訂/買?
1)信和 Hobbybase/現時點/灣仔玩具街
2)再唔係amazon/旋轉app買
3)奇趣天地/Toyrus/孤注一扭
4)銅鑼灣糖街 美漫店 Metro 同Clark's Comics
5)柴灣 Ht toyshop

Shf Mafex邊到買?
1)信和/現時點/兆萬
2)再唔係大鋪肥趣/百貨 不過貴
3)aimami

老翻list（歡迎大家update個list )
Shf marvel : Tony , black widow ,black panther,captain ,homecoming Spider-Man ,homemade suit Spider-Man ,cw antman,hulk,Ironman mk43+sofa ,iw starlord, iw iron spider

Shf DC:the joker, batman

Shf star wars:ep4 luke, ep6 luke,clone trooper

Mafex:Batman,the joker,bvs Batman，Wonder Woman ,amazing Spider-Man,homecoming Spider-Man

山口式：deadpool,漫畫captain,漫畫Spider-Man,漫畫毒液，漫畫磁力王

Mezco:bvs Batman,bvs Superman,deadpool,captain,罰叔

Ps:以上係小弟記憶中見過既流野，盡量唔好買呢d既二手免貍貓換太子 雖然有d qc一睇就知假

其他
Ball joint關節太鬆:
1.)用AA膠滴幾點係個球波度 用來增加厚度
2.)完全乾透先入裝返上去
3.)仲鬆就重複1,2 直到緊為止 / 關節實過頭 沙紙磨一磨,唔一定AA膠,不過普遍多人用...指甲油都有人會用

黑店：

-出貨遲幾個月
比街貨遲3個月 次次問都話下個禮拜
下個禮拜又係冇

-道德綁架客人
用關心香港黎迫人認同遲出貨合理

-因為d貨蟹左 唔俾人退訂
蜘蛛俠set冇跌價 所以退訂

-洩漏客人資料

搵左好耐真係搵唔到任何關於 PCToys 呢間廠既資料. 唔知其他人係點contact到間公司羅貨. 1/12 無人機佢好似高汁過Boring Toys唔少, 但香港訂價同淘寶見到既基本上一樣價, 即係大陸今次食水好深[/quote]$130嘅話又真係幾抵，唔知係香港定大陸呢[/quote]最驚俾咗錢收唔到貨[/quote]唔駛驚，向新垣潔衣寶寶拜師學藝，會員編號: #3549，FB: Yip Chunyin，佢好叻屈9商鋪退訂

做乜quote呢個

呢個fake嘅？

呢個係俾黑店水個個巴打喎

Oh sorry

唔好意思呀，巴打

不如再重開

好！我改27.5！
等我一等

lm

推, 賤狗Yip Chunyin 屈9店鋪退訂